Template
========
Компонент предназначен для установки заранее предустановленных шаблонов.
По сути это контейнер который содержит предустановленные параметры вывода страницы.



Что бы установить набор параметров необходимо воспользоваться 
методом `setTemplate('Называние шаблона')`. После вызова будет загружен шаблон, 
параметры которого можно использовать через геттеры и сеттеры компонента. 

Использование этого компонента для представления страницы позволяет добавлять
информацию в разные части страницы из контроллера, заполняя информацию до генерации 
страницы. 

Пример использование компонента в контроллере:

	...
	$this-> template->starPage = Navigation::widget([...]); //виджет навигации
	$this-> template->renderView('alias/to/view',['params'=>'for view']);

Пример использования компонента `Template` в файле `layout`.

	<?php if ($this->Template->startPage): ?>
		<?php echo $this->Template->startPage ?>
	<?php endif; ?>

Поскольку `layout` пишется под шаблон, мы можем не проверять наличие переменной
в контейнере шаблона, мы заранее знаем что он там есть.

Таким образом мы можем добавлять дополнительную информацию, а так же использовать
компоненты для упрощения вывода страницы, такие как `BreadCrumbStorage`. 

Методы генерации страницы
-------------

* **renderView**



Регистрация
-----------
Регистрацией шаблонов занимается регистратор `Template` см. `registers\Template`.

Шаблон
------
Файл, путь до которого указан при регистрации шаблона. Файл должен вернуть 
массив предустановленных параметров.

Обязательный параметр в шаблоне 
это `layout` в **алиас** совместимом виде. Указанный `layout` 
должен реализовывать вывод этого шаблона. 
Пример шаблона
	
	return array(
	    'layout' => '@system/views/layouts/general', // Путь до layout шаблона
	    'title' => '',
	    'BreadCrumbs' => new BreadCrumbStorage(),
	    'extraLeftNav' => '',
	    'extraRightNav' => '',
	    'generalNav' => '@system/templates/administration/generalNav',
	    
		/*  Layout information	 */
	    
		'startPage' => '',
	    'headerContent' => '',
	    'leftContent' => '',
	    'rightContent' => '',
	    'preContent' => '',
	    'preContentNavigation' => '',
	    'postContent' => '',
	);


TODO
-----
Наследование шаблонов